<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolio on Batman Portfolio X Frederik Lee Kofoed</title>
    <link>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolio on Batman Portfolio X Frederik Lee Kofoed</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 30 Jan 2018 17:04:56 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>The Joker..</title>
      <link>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case4/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 17:06:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case4/</guid>
      <description>The killing Joke! Not your everyday enemy Donec non neque a risus malesuada maximus. Maecenas ex elit, commodo eu nisl ac, sodales lacinia enim. Integer magna mi, egestas non imperdiet ac, facilisis ac ante. Fusce ullamcorper ultrices tempor. Vestibulum ac aliquam tortor, id iaculis sapien. Nam eget hendrerit justo. Vestibulum tincidunt sodales varius. Etiam et urna lectus. Vivamus sed est at libero facilisis tempor id vitae ipsum. Nulla ac malesuada urna, sed convallis orci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fighting the Alien</title>
      <link>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case2/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 17:06:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case2/</guid>
      <description>Superman is no hero The man with unlimited powers Mauris sollicitudin diam id facilisis suscipit. Maecenas venenatis turpis augue, quis dignissim orci eleifend ultrices. Sed pulvinar tincidunt quam, ac viverra diam condimentum vitae. Duis eu sagittis quam. Donec blandit purus a finibus maximus. Cras nisl justo, lacinia nec enim tincidunt, cursus malesuada enim. Aliquam in elit rhoncus, fermentum ex pharetra, egestas tellus.

Find out more about Superman HERE</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>I do LEGO too</title>
      <link>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case3/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 17:06:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case3/</guid>
      <description>I am LEGO BATMAN When I was approached by LEGO Morbi in pellentesque ante. Nulla scelerisque sem quis ex ullamcorper viverra et vel ipsum. Sed suscipit risus non dolor consectetur vehicula. Phasellus augue libero, aliquet sit amet dignissim ac, pulvinar id mi. Aenean ac ligula ut elit vehicula molestie. Duis at orci quam. Maecenas neque lacus, tempor eu tellus eget, congue dictum ipsum. Ut cursus diam quis nisi sodales volutpat.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Killer Croc&#39;s sewage time</title>
      <link>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case1/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Jan 2018 17:06:18 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://hugoportfolio.flkdesign.com/portfolio/case1/</guid>
      <description>Defeating The Crocodile Man A stinky defeat Cras egestas pretium augue, a cursus libero consectetur eget. Praesent placerat elit finibus, tempor dui eu, maximus felis. Cras eleifend ex libero, nec tincidunt massa auctor non. Vestibulum a justo ut mi finibus interdum. Morbi maximus dictum vehicula. Phasellus rhoncus nisl velit, at varius augue porttitor in. Vestibulum id orci non lorem feugiat imperdiet ac quis purus. Donec condimentum, velit vitae venenatis volutpat, felis sapien ullamcorper velit, et venenatis risus diam rutrum metus.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>